不入村，適當自衛，齊上齊落

唔想有人流血
我都記得立場姐姐點俾人打
但唔可以一時意氣輸左場仗
求下大家

拉出元朗馬路 名義公民拘捕

大家係咪唔記得咩叫 兄弟爬山

可能有人打完你入村避

不要靠近範圍
小心被警三要圍攻，迫你入村